有無睇過動物之國？

幾年前睇過
喊到七彩
再睇再喊
套漫畫係畫加旋個漫畫家畫既
d情節又唔急
王道得黎又有d曲折離奇
好岩大家wfh睇

有睇，雷句誠啲漫畫好睇在啲角色真係會有成長

而且又唔怕犧牲重要角色，唔會拖到打極唔死咁 (主角另計)

岩！死既都死得有價值！
嗰陣睇到好熱血
有啲位又好好喊

後期啲怪太獵奇